hi 淡友（795）

大戶鳩推上去拎返尋日輸果D

牛Gel

牛gel

升升升

今日有無機270

絕對有

一定殺啦

熊熊哈

gel呀

已殺

殺完準備轉燈

走曬牛 係咁係到燈

睇賊掠王班燈神就知個市要點走

期指跳水中

20182 short撚左呀? 個市插佢自升3格

熊爆你

266特價牛

知唔知點解成日叫火箭升?因為隨時準備好似挑戰者號咁解體

屌 燈到就轉燈

爽，牛又賺一波

SING>升>SINK

咪v比你睇

牛軍全軍出擊

阿爺都硬唔起上返3000

升到傻晒

=-=去撚左食個早餐 咁就MISS左棍

幾萬蚊份早餐

落!!!

入牛自燈

268熊d 恐慌性 別人畏懼時 我貪婪

明晚跌緊，隻52530又一齊跌咪料呀

無力上啦
買267熊仔聽日去睇樓

明明

買得熊未呀

落呀

買左賣埋啦

繼續牛

感覺會落番264先

喊出黎 成個朝早唔敢買

就30點一個恐慌性
執1000走人

琴日落左啦

落呀~~

全職賭徒要每日落場

牛市買熊正傻仔
26788熊準備

又衝DH

正股先係主戰場

270

266

388升6蚊係乜事?
代表388停市都無人吹得佢漲,所以好勁?

蓄緊氣,一陣又大棍殺270

撚狗咁撚

蓄緊氣,一野殺落265

你有得唔經港交所買咩

大戶撚狗招真係正仆街黎，日日迫害熊軍

壞左 upgrade
負荷能力提升
搵到問題解決 而且再發生時可以即時應變
所以升

琴日高位14萬...今日得番3萬

唔好亂講野

先上27200再回調

唔係話買熊日日賺咩？

今日出通告話因為DDOS 原來個ser咁廢

其實我咁睇 冇位跌
咪人為跌下囉
唔係點加貨

你你老味D牛唔跟價,狂負溢價,買岩都冇錢嬴

all in咗26778

賺左了

快d追牛 日日賺

藝低 但人膽大

國家級ddos 同一般ddos 兩件事黎既

快，衝上270 入熊

26788上行刑台

是但搵間zombie bot都炸到

private network, 邊個ddos實知架喎
block 9佢咪得囉

買係容易
驚無人接刀

已殺
繼續上！！

最近係26788？ 之後到邊？

26887

269好肥

正股又贏錢

9up巴真係去左法興？

好擔心

岩先+240-->+203 總有痴線佬 又總有人淆底set 低既
利伸 搵命搏

好似有線咁?

26800

全世界大國夾埋一齊逼害香港人

係熊軍

all in 咗268
最後翻枱機會

牛軍日日嬴

29648 save

拿 都話真係會有痴線佬嫁啦

我覺得未係時候 依個位再彈唔奇

日日迫害熊軍

if you can't beat them, join them

ready steady..

尋日都試過玩
一升少少就無人接
搞到我要擺低兩格走
最尾賺得少少

我會唔會仆街死

無力啦
熊軍上呀

呢幾日熊軍係咪已經死到7788

話咗窩輪仲閪過牛熊

Put輪表示為咩要買牛熊證呢

死哂

最憎輪

細玩輪心理壓力細啲

細細地玩, 輸幾舊

入左幾手26888 熊燈自己

牛仔1200前走
下午睇情況再牛

仲有269不死身

吉倉睇你挾到幾多

閪既係林鄭睇住我入左沽先沖出黎假撤回姐
熊一早輪迴左,我依家走都重有3分2

join 親都奶野

買親都相反

求join

268不死上呀

一打咗即回

咁又係既 睇你點落注囉

大陰燭in coming
死兆星高高排在K線上

即係咩?

買熊日日賺

熊軍係時候反擊

升市,大家都輸
是時候轉燈了

死淨我一個

大棍落，再見

完全見唔到有

我都有269㗎

700 係咪轉

升返10幾格都未返到家鄉

抖抖再爆

你係熊軍咩

最好磨一磨 爆落

有排先回到家鄉

沖呀

回咗 賺少上上

*少

我睇再回27728 磨 落

落呀, 我要家鄉

26728

熊軍集氣區

Bear ed

升你老母

講問呢個咩app

啱啱熊完 十格 轉會

今日挑大戶機
夠膽就上269搵我隻揪

富途牛年

妹證又贏

*牛牛

今朝買隻熊好撚鬼，好彩走得快

無打靶外
有咩好？

700 轉定唔轉

屌真係好撚邪,明明我係諗住放山埃去牛牛APP度鳩UP,但係講親都中

買7500,買親都中

一入輪,買親都仆街,唔係仆街就係大仆街

可以坐囉
佢都有講

落去玩下燈制得唔得

直去燈制plz

咁你輪買對家

無打靶已經嬴曬

你同問我,抗爭緊點解唔跳樓一樣
你跳左,乜都玩完,
你對佢對抗,斷手斷腳好,一日唔死你一日都重有希望

Dada 死左未

神隱咗

如果升到仆街坐耐左會翻唔倒身

鳩蛇射緊D運比佢

佢話放左牛喎

你都識講耐左牛熊依段時間已經輪迴左幾獲

牛仔走等機會再入

陰升 唔該

去啊

改名：
終身不碰牛熊窩輪

之前係買左輪先刪左佢

升啦，唔升點加沽

隻揪 未驚過

跌喇唔跌點買

Hi

紅綠巴

多左好多唔識既人

想再入牛 可以嗎

下星期去台灣休息下 你地慢慢炒

好耐冇見呀

日日都好多人入，又好多人走

11點開大細

我過多兩個月就番黎

返黎帶領我地熊軍

好似想落去玩燈制

熊軍記得見好就收呀

一股不留！！！

700轉燈有咩啟示？

落到去玩燈制

劍指70000點

熊．熊．哈

不過今日大貓企得好硬吓

證明大戶唔敢上嚟269同我隻揪

屌
真係喎

記得我嗎

都係果句,向下插果陣劍尾的確係指緊7幻

小心熊軍星期六搞事，牛軍想賭無事可以收市入小小

記得 贏多嗎
Qqq巴同IFc熊呢

2382真係痴線，買牛賺死

正股呢一個月贏緊7%左右
前者死咗
後者應該訓緊教

千升個日qqq巴有出黎up一兩句

成個股市掌握係熊軍手中，祝牛軍好運

呀爺爆左一段 熊軍小心

居然係咁
果日返緊學冇追po

今日就收牛軍皮 蕉蕉蕉

呀爺轉頭又插過

騰信直插冇水花

本身勁
今日仲要炒華為概念股
我隻中興都沖緊

阿爺啲偉哥假㗎

下午開市應該會夾多次熊

用埋牛gel都hold唔住

樓上仲多唔多熊？

你個反中亂港既漢奸點可以話我大中國有假貨
唔掂既分明係呀爺個身體

我諗要270先多

巴打你教訓得啱
唯有俾啲靚牛阿爺補身

買張期保平安先

160點妹左好耐

11:30無左呀爺又回少少

唔好講d傷心嘢

真係癲架,日日唔敢高追,日日睇住佢升

重貨

劏d牛鞭過呀爺保身

利申：曾經熊過 受害者here

插

今朝熊左既gel頭

阿爺有牛鞭浸藥喇

今日未達標呀

熊仔又開party

SAME AS 中煙

輸左6萬
訓多6萬落272
來吧

買熊日日賺 又想搏多次熊 今次搏DL 收

一陣變大樹鋸刀仔

我真係好撚鍾意你個名，

多謝
賞你薜丁格的棍一碌

做乜升插得好地地

一齊拎牛鞭補身

落

我反而想日日PUT 但唔敢PUT

我覺得痕指點都扮下野上一上50天線

遲下可能要告別大家

一碌可以插落去？

點解呀

搵定隻遠熊 準備吓先

咩事

我無事 不過新工應該無得玩咁貼

無事無事

好耐無見

因為大戶都要上車 比D 時間上下車先

平好倉，有暗湧，成交大

晏晝準備浸牛鞭
熊軍條撚準備

即係有得跌啵

成交大咩

轉下新環境都好既

邊忽成交大

都舔咗先啦，唔過lunch

廁所買賣盤

唔夠快啦 可能玩遠牛熊 即市無得玩

Lunch後好似會插多下

真係會有商家佬信林病個假撤?
或者信個假撤可以令到示威停左然後經濟活動就會好返,大陸人會落返黎?
有既就真係抵佢破產
升都係借D意撚下班散仔,散仔以為牛市重黎喇wor,侵侵一個模稜兩可既post都可以直插地核

望就係咁望,我隻put唔求多,回到一半就夠了

純盤感 唔係分析

唔貪心

牛軍最後機會

其實轉身唔係咁難姐
最好咪蝕少少價同手續費

你啱 我Buy

想問下,點解我牛牛突然現金變負數
今朝開市打把隻熊,但係我開市前0.01競價盤成交放左,岩岩又撤左我單,成交左都可以咁操作架咩

盤感講我知都係回到轉燈

係咪真呀

開市打把競價成交左都好似賣唔到

升唔上 而且騰信又累事 今日唔熊等幾時

700轉頭就回購到400你真係估佢唔到嫁

個2660好q硬唔同佢博

咁撚仆街架咩, 咁我依家唔放手上隻熊,一直差佢錢算

放完飯夾一夾先

好悶呀
跌啦好嗎？

唔好傻啦 佢要回購一定有咁低質咁低先啦
家陣都唔夠低

夾牛鞭食？

上半場硬 下半場D 人唔想過夜
乜撚都軟啦

半日500億喎，算大啦，又升唔起

上半場真心勁 上下10點橫行

終極一夾夾死哂班熊仔

等位再入

26650鐵底

唔知佢上定落,
但我想佢落

熊軍係唔會死㗎
牛軍死心啦
晏晝熊軍gel 定都得

我覺得佢似上26650頂住唔會落得到

唔好再呃自己喇
一陣牛撚都無埋

下午一定再上一輪

閪騰靜靜地上返黎

54981

牛皮收市,上下不足100點

有冇268熊

一陣牛撚都俾人切走

269啦~
52334

夾高了 係時侯午入定D 熊 午市一開再決定 夾高就加 低就放

牛到268

仲268，一陣大戶個晏唔夠飽就
勇士

完全買唔到牛

熊過夜都得添
下星期巧多士 好精彩

凖備好了

填排歸返隊啦

會唔會即刻就過到民主及人權法案
捱得好辛苦呀

休息下好過啦，咁牛皮

收到風食完飯萬升
are you ready?

一定上返268左右

俾你打多一個鐘飛機
打完好交出牛鞭俾阿爺喇

收到一陣轉燈食曬D牛

惠譽下調香港信貸評級至AA

大逆不道呀你,居然叫呀爺含撚

係咪熊熊哈

重要打完飛機成陣精味既撚

啲牛啲溢價-0.4,0.5

睇個市反應，唔G priced in咗未

不容外國勢力說三道四

阿爺要飲牛鞭酒啊

千升完緊係要千跌啦

耿爽？
收咗皮啦

source? 見唔到
8月頭仲確認係AA+ , 展望平穩喎

啱啱出，我開市熊了

唔係岩岩出新聞咋咩,
咁快priced in?

呢d消息儲多一排一野大爆死

好似香港咁耐以黎都係AA+

係啱啱，特登去check timezone

大戶：關我能事幫我買多50000張

可能市底強插一棍再托呢，唔G

企票通。有冇師兄解釋一吓！
睇黎牛軍有排gel。
牛gel

等睇大戶weekend避險 下星期先回歸

收午巿先黎有消息，仲有無位入熊架

all in 268

叫咗成朝唔入

牛軍定啦ig 無反應

熊得未

跌咗啲啦

沽爆388

食晏前放咗呀怕下晝夾

少少驚西

利申沽左

你熊我即入牛

冇睇到最後5分鐘跌左比你啦咩 開心啦？

咁細膽點做熊軍
我地千升都未死就知我地把炮啦

我覺得去到呢一刻

仲有AA都已經算比面

黑社會721可以 公然
無差別攻擊 平民 果日

已經要降

坐十格 升廿格 輕鬆

千升之後我仲生存到因爲我細膽

要幫死咗嘅熊軍兄弟報仇

係咪熊軍番黎喇

跌5000點啦你老母

走 快上車 斬牛鞭浸酒

如果跌法興尋日真係世界級on9
今朝食被過夜熊仔 然後先跌一波

買熊真係日日賺

AA+ 降到AA
下午個市會點

瞓醒個市都無郁過的

高位重熊 阿婆都識玩

冇一千都五百！

升

好想見識下股神呀婆

我就係 利申70歲

屌 呢個係11點9既消息

你地係咪賭撚到傻左

等陣番來再夾上

11:55既消息

係升係跌 廿分鐘後見真章

1155你睇下price in咗未

賭場今日好熱鬧

政經樣樣都負面 熊佢老未

小心終極一夾

熊軍全面出場

夾完再入熊 驚毛

星sing升

阿爺無胸㗎 點夾都唔會有溝

1200 前跌左20 點
Price in 左啦

AO做緊26605 趺多10點

開市5分鐘跌200，之後每10分鐘跌多100

唔升邊有位加熊

熊軍死去嘅弟兄，我地幫你地報仇

食完返嚟數錢

收市前味跌左20點比你班熊軍
食完飯準備十倍奉還啦

熊軍會戰勝歸來

俾你笑多8分鐘

加沽

引牛引到兩萬九

快d開賭場啦

老散食lunch 先收到風
lunch 後會沽，起碼仲有10點未price in

全面啟動

貼定先

比你講多句真係PRICE IN多10點

轉到燈我幫大戶含撚

反正都差緊兩條撚數

1305前轉佢老母燈

美期先領跌

知驚未

仲有三分鐘。
跳水準備

係咁易跌67百點算啦

鬥快沽

星期一再跌

仲有三十秒

殺！

快走

熊軍又gogogo

輕鬆食糊

跌30點？

下就轉燈算啦

搞左成朝 賺少少牛又要走

依家午市都識小裂口低/高開

個消息值30點

頂唔住架啦
今日頂到星期一都要插

入到，殺呀

你有你做 我有我做 又十格

民間記者會都唔會救到牛軍

大陰燭
琴日果粒真係死兆星

輕鬆斬牛鞭

轉燈未

硬過你地碌鳩呀

Lunch 又玩裂口

為熊軍死去嘅弟兄報仇！！！！！

邊個琴日話嗰粒唔係轉勢星

跌完，牛得

還返早兩日果1000來啊

千升個lunch日裂口高開
今日裂口低開姐係準備千跌

快

唔係跌完下話

果粒係兜巴星，左一巴右一巴，牛熊雙殺

已經跌完,熊軍開心啦?準備爆升返900點啦

你真係精神分裂

俾D 火我 ! 落

殺

大戶俾位我入熊 我多謝都黎唔切

殺呀

熊軍出黎啦

落到個制

夠食5日早餐 可以收工

轉燈呀

今晚m 記加大我既

熊gel

跌唔落

糊我就食咗 飛奔遠熊

落~!

跌唔落。。唔通要買返牛？

22/9:

食住花生等睇下星期嘅表演

應該DL已現 不過下晝妹市多

特價牛

民間記者會救左牛軍
一完你就知味道

我要睇鮑仔核彈級割席 同侵侵一啖屎落爺閪到

落去玩制

熊軍冇料到
牛軍上

熊軍gel得未？

豬持玩燈制
幾日無見過又紅又綠

屌 真係棍lunch前食左 少7格

食糊先

食飽先問人食唔食飯

香港前景好好，升呀

笑話嚟？

呢盞燈 又閃又大

燈制online

食得飽既咩！

講完即落 痴線

今早轉燈收即沽期
吉倉中

今日

巴打俾多三格我 多謝

餸頭餸尾不鳥
等3點神秘力量

我未有呀高J咗

清！一齊加油

嚟啦 破百

咁你唯有等大戶搵燈制
無你就…

陣間會再上一次dh

得一格，只係夠比手續費

牛軍仲未知錯

牛軍心地真係好 助攻多4格 再食

琴日既牛熊係咪打哂靶？

特價熊

老期已轉燈

睇實串唔串到dl……串唔到就

尋日自由博擊老散 買牛同熊都要輸

串唔到會點

輪證猶在

你入左牛定熊

穿了，然後會點

牛軍 逃生們

升災開始了小心

睇吓有冇神秘力量

我食飽飯走曬喇
賺夠早餐錢

2382 put ready

哦！咁咪一齊食下花生先

琴日阿爺扯行旗無得玩港女俾我都嬲啦

期指跌穿26500會點

今日笑話

停機唔俾淡友平倉，到升番上去又開機

咪撤回暴徒定性為恐怖份子
升1000點

神秘力量會再次出现。
申利:9up

會為267既熊軍RIP

大陸狗出現先wor

正股一股不留呀！！！！！

屌

今朝平咗張-1
而家同我跌

燈制

民記完左應該千跌

清！好重熊wo.

尋日有開市走左2轉啦

轉燈呀你老味

26500死都唔穿

轉燈呀, 大哥

巴打你究竟係牛定熊

现

國家頂住呀

屌 個同事走過黎 又miss左個range

而家熊

現！sorr！但要公平D

牛得

落去呀~~~

舔幾格先

上証轉麻啦

好多個股D成交都好細

頂，差2格都唔比埋我又落番去

好頑強

國家唔會放棄香港，牛軍上呀

好快番家鄉, 落去~~!

都係果句,大戶有本事你就轉燈,我幫你含撚
跌得返落2萬5我裸跑呀

all in 牛怕你有毛

叫阿爺今日休息下

你究竟差幾多

岩呀，愛國既同我掃貨
你唔掃晒領導d 貨點跌

2點國家隊

今天國家隊休息日

升高比我開熊

升呀

慢慢磨上去
不如玩燈制

今日應該升100點

升100到再入熊

牛到267

呢隻坐左我勁耐，最後打埋把，好彩走到

落去呀

今日過夜小心D！美國出大非農數據

究竟咩事唔比落？

靚數據

奶撚晒野 17353

加息

咁可以唔減息

經濟好，又升
差數據，減息，又升

好彩等位再熊

我隻沽又入唔撚到,掛0.111,佢狂係0.111/0.112跳
仆街了,啟示來了
今晚千升

等入熊

阿婆賺大錢
鳩炒幾個消息又落返

國家隊進場

Downgrade都唔跌
咩事

跌咗喇 好大棍

點算好！想入牛！

吹撚漲

五大訴求 一股不留

得午市嗰一嘢
而家仲想兜番上來

梗係托下先啦 咁易俾你賺大戶邊有咁好死
利申：太空熊仔

神祕力量出現再算啦

熊軍準備人踩人

唔知神祕力量上嘅話上唔上到268呢

今朝熊嗰啲無事啦
都應該走曬

係就黎 我加沽

核爆都係26500

升返上dh

又想燈

一棍車落燈制

再落幾格到我執啦

大棍

話左一棍落

又真係俾你燈到喎又 三格

曲直難分

同我破前底啦

又穿底啦，千插

gogogo 熊

一日跌1000點未見過

差6點

唔使多, 跌500點都夠

再黎過, 落 !

小心啲 呢度極多大戶mon po 你望吓上面

咁就叫跌左？

快啲轉燈比我追沽

上證轉燈

落地核啦

GOOOOGGO

爺證仲抖唔抖到氣帶升

預言:3點美期轉燈,歐股插水

等緊另一棍 快D落

穿

25499

假穿引熊棍上夾熊軍

今星期:
牛過
熊過

星期6日冇咩暴力遊行WOR應該

33日 100%街貨 睇路WO

引熊

新day low

QQ穿340

轉頭hkex 又壞

段段有

唔好搞2382啦 幾分鐘內食咗你都唔知

未穿

清！你好假

跌就壞，升就開市，學埋支那d 野

等睇爺證收市之後自由跳水

又要升啦

再穿

係woo！個勢似陰跌woo！

想走撚晒佢

穿唔落,牛軍assemble

勇武做野！

棍落到轉燈plz

咩意思,唔明

引哂班熊軍出黎

咁勇敢

我陪你坐緊 等緊拋貨日

利伸等左一個月

利申
0.06 坐到而家
走左3分1 入272熊

熊軍散場食花生

等睇3點跳水
個期硬托

只要唔上269我都可以食花生到下星期

大戶好堅持

要玩到3點

好悶，大戶引夠熊未，係時候上返dh啦

你今日燈足牛軍成日
牛皮熊？

咪係上證回左6點 都仲係同一個位

笑到仆街

唔話你知
升就大家都發大財

大戶：跌跌跌跌你老母

跌呀, 我要番家鄉

密密食2格都夠返鄉下啦巴打

你老味大陸死托爛托

爺證要番去瞓

梗定係

家鄉差成千點返條毛咩預左嚇死異香啦

每日回2-3百, 好快番到去

果碌千升棍真係

我要做叛軍喇
買期
牛gel

唔好再提啦好嘛

你又跳船？

掂，升勢黎緊，牛到收市

俾D 信心, 3點落~

夾緊兩格

屌好撚硬

熊無走咩

走咗又入

牛，睇268

港美一齊牛gel
一齊上27000

張床厚啫

過夜

親，太嫌

乜你咁玩啊

近嘢黎

有四格諗住多兩格先，點知神秘力量就出現

做人唔好咁貪

執到一格走人先睇定d再熊過

Gchi

仲有5個字

我都係 貪心左

老貓出招了...

妹市熊左3格唔對路走左
可以食三日m記加大了

有冇人自從千升之前 豬到仆街

幾時都都仆街

千升已經豬到仆街

仆街真係唔跌
我唔玩啦

成班熊軍化灰

3點見真章

過夜囉 睇下星期

阿爺唔知會唔會收3000呢

爺出手鳥

好彩走得快

屌你大戶應該轉哂做好倉

又升咩...

過夜就加入牛軍

落我太遠

已經扎左營喇我

9月啫我估 下星期老美點都有啲動作嘅

再輸就輸精管都要扎埋

冥幣又升呀屌你老母

落plz

又想入熊啦

好想熊一個鐘再反手牛過

熊軍又要被迫害

just do it

熊軍走呀，我幫你地頂住先

熊熊烈火

唔好迫害我

咩驅使你想牛過係信念哎定追數？

快啲升 我要加菇

無信念
m記唔加大夠食就算

今晚唔係減息咩

3點. 神秘力量向下

人仔係咁升

熊軍大勢已去

熊軍呢

一間鮑仔同牛軍割席就好笑

升穿埋午市個烈口就千升

前日死左大半

上太空熊仔

阿爺想dh收

你又知今晚減

爺西又上,港女繼續死魚

上證格硬黎, 死要面

記唔記得Jackson hole個日 之後發生咩事

穿了千跌

中美係咪和好啦

係咪事

共產黨想收3000

又比位沽

dh收市

搏m記加大

落未呀~~

係時候入熊

快啲升到高潮 我要加菇菇

過唔到3000不過dh

垃圾中共

係咪托高走佬咋

神祕力量係同熊軍揮手定同牛軍揮手呢

牛市再臨

777廢up幾句又升

插未呀

3點啦，跌呀

收到風，4點前倒跌100

加息未呀

熊軍 我地有麵仔加持

真係落

咪出黎燈啦柒頭

落20點有咩用

係跌啊？定引熊過夜呢

唔倒跌點引熊?
依家直頭係牛牛大平賣, 齊齊搵錢

買牛保你全家都幸福

你老美肯倒跌未

港股淨係跟美期,第日廢事晒時間睇垃圾上證

已all in熊

RIP

保守估計267收市

近牛出左世未?

極個種

收到267既話我直播裸體沖涼比你睇呀

你有冇考慮其他巴打嘅感受？

10蚊格？

仆街跌唔落

去左法興未

咁應該收咩

仲有時間

200蚊

講多次！今日升大約100點！夾兩邊

Deal左d野啦
保密唔講得

搵命博

我．要．加菇

落呀!!!

係咪幫你俾dada包月月費

好大棍

去咗法興斬人未

跌勢已成，何必硬好

笑咗
下次直接買你對家先

哇棍升

哈哈

因為龍市已來

加得 加得

棍上棍

嘩, 我死啦

我屌...又升

大棍上

話咗牛

係269等大戶慢慢爬上嚟
上到嘅話

大大棍升

大户is mon post

有直播睇

唉, 唔玩啦

屌你呃人嘅

由佢過夜算

無呀

唔通你係大户

插多d

HIBOR 回落, HKD 又升, 人民幣又升
危機已經消化左

26650 -5
快d 跌

叫咗你唔好咁快gel架啦 俾我加到

外圍又造好 支又造好 點會紅燈收

我50蚊格咋
我都想做大戶

投降,留番幾皮野叫雞算

平收

今晚出飛龍, 一定係龍市千升

因為佢係港女

買手熊仔等佢跌返平收先

倒跌維園裸跑都得啊

又係到迫害熊軍夾春袋

牛軍267走

加多注fing埋碌鳩比你睇又點話
267？
開玩笑

我今朝到依家都無轉牛隊

數據好但減息，侵侵高興經濟好又有錢，即刻話大大力制裁香港同支

我就過夜 屌

都話有deal野要保密

我熊過夜算

我平到就留一手陪你

我琴日放唔走嘅輪仲係到

上極都上唔到

多謝支持.

鳩蛇:大户表示，只對大波有性趣

夾到好痛

陣間發現係散貨引牛就好笑

今日高位, 明日低位

All in 牛！

關我撚事
撚有機會睇咩你地

跟！

噤就慘囉，個個都炒減息

係禾就星期一先再入市……專心過weekend

係平收啊

賺2格走人 過夜不了

高J熊有無可熊平到呢

你就…

星期日入美國領事館之後會宣佈香港成為美國第51個洲
萬升

香港警察 時代xx

唔好買熊，一定吹減息
牛到280

食咗咗

又係你
熊軍萬歲 gel定先

焗過

usd cny 7.11
國家隊全面進場

若果大芋要益老散 一早就升左啦

你幾近

焗過x2

X3

無野睇，可以收市喇

26838

頭先邊條撚屌話收267
同我出黎

269牛 我留意左好耐 終於有位可以入

期貨條下降軌有啲靚

跌個價唔識郁既

買牛熊
只信法興

假跌, 牛軍唔洗驚, 有我係到

講個笑話。牛軍

269牛

你啲法興熊點

熊下哇

哇ching你

未收市

走呀，收26550

SOR 太開心 269熊

Gel一gel先啦

唔緊要 可以睇戲啦

啲金先回得勁

仆街返返我買個位但坐兩格

等睇收市棍一下上267

大家全力支持法興牛熊
淡友post認證
買牛熊
只買法興

gbp 又升
唔驚脫歐啦

你單鵰收咗幾多錢

收左條女

痴L線
2日咩trend都轉
玩哂

我即刻表演埋一棍插爆閪
自由閪都照插

All in牛

比返d錢我呀，低過我買入個位都係坐兩格

牛軍 祝你好運

你就坐硬過夜㗎喇 算啦你

唔好講呢d

棍升都仲冷靜到，但有家歸不得真係DKLM

啲價跟唔足不了

鳩蛇！大家都係係到吹風姐！勿怒！
如有錯失……請勿見怪

其實未轉trend, 不過全部去晒trend 既支持位
穿埋就真係確認大牛市

唔想好似上次Jackson hole 咁 記住買1000點外牛熊

大家坐定定等睇表演

屌呀跌價添，乜料呀

屌 你隻咩熊

52946升返啦屌完之後

又棍升

被熊過

放心啦實唔會到
點賭都得

痴線 我好迷惘

牛軍又嬴

嘩…下星期開市就…

無眼睇

針針哈

迎接下星期第二個千升

屌你過硬夜理得佢有無棍，熄咗燈就一樣㗎啦

今日條撚屌性交所仲有升
大家最後呢幾分鐘記得做淡佢
下星期有野睇
收到風有人要報復

熊過睇星期一

我都留手熊過夜 等下星期早餐豐富啲

我都唔明點解佢仲有得升

今日升6蚊佢已經好驚, 下星期要升60蚊?

你話佢唔開一日期指邊個賺少左
仲要咩都唔講等出事先講
星期一見真章
邊度吹既風大家明啦

好撚驚同大船一條船，已經準備唔對路就夜期跳船

牛過了

26628
4:08點都唔會267

迷你太空熊過

打埋你靶，齊齊攬炒

我想問依家大船係乜?
好多牛皮熊又有好多熊皮牛, 唔係好分到

買牛又跌 買熊就升 點買都輸

你不如講你咩過 講完好快知

今日真係好多出嚟燈對家 痴線

好傷心

習慣就好了

夜啲就知

等分佈

我成日都係咁,

一陣鮑仔講完野大家都知

買牛又跌 買熊就升
買哂就會好似琴日咁死機嫁喇

熊過大軍集隊

照舊

全面拋棄鳩巴大推嘅法興 轉投法巴

你高j做咩唔補多啲 拉返低啲價你走到啦

加息減息影響應該唔大

如果加跌到仆街

法巴
法興呃2,3格

assemble

哇收市一棍

又黎收市棍, 熊熊烈火

唔好呀

都話all in

咁都冇267，冇得睇表演

又係競價升 大家知咩事

痴撚線 鳩SIR 洗唔洗咁串
開個2669

星期一又有熊仔餅食

唔好搞事呀拿

見你咁慘笑多你一陣唔笑你啦

熊軍Assemble!

牛過 星期一有無10格食呢?

我愛法興

又競價大棍升

針針蝦

到時熊軍切j 都唔得掂 仲想有得食

經過8月23 Jackson hole鮑仔嘅教訓
呢啲日子唔買1000點內牛熊

競價正股升, 期唔升代表乜?

代表咩

劍指1萬

噓

輪

1000點內嘅朋友 星期日應該瞓得好好

牛過

大户數緊飛

其實點解

打錯字 係牛軍
你唔使驚

真係有得講掂數

係啲大戶狂買貨呀

千升個日都唔驚

期貨敏感過正市 旁觀者清 完

做人最慘莫過於左一巴右一巴

dada 空過

真, 千升果日唔驚, 但尋日佢咁樣熄機之後就好驚

指數扯高
點解期貨唔郁既

扑暈自己星期一數錢啦

星期一千跌 祈禱區

星期一server 又要down啦

琴日見啲牛熊價亂跳都tree gun
仲要本身牛緊 真係屌佢老母

隨時有話ddos，免死金牌噤

有無熊軍放低個名
星期一做烈士
我先
熊軍大勝

有人有內幕？

牛軍先係烈士喇

熊過

大淡友唔過代表咩

無人知鮑仔同侵侵會講咩

燈神一唔追,就狂開佢之前買既野

利申:澳門見唔少

又黎巴大你幾時開始入淡友post架？
知唔知有件壯烈既事發生過？

佢入左黎好耐了

無撚錯
熊軍等數錢

鮑：經濟太好，進入加息週期
侵：中國冇買美國農產品，加關稅

千升唔會食足一千點都唔放隻熊
但熄機即係硬食

噤姐係熊皮牛確認，又背叛你個名巴打

又黎
等陣開夜期我都係跳船先啦

宜家講咩多假 一陣兩位講完野又第二個世界

一日10萬上落,成庫身家得咁多

巴打你熊過？

我係272熊啵
佢 我就唔知啦

我269